人生最痛苦既事莫過於架巴士走左

係你面前走個下直頭想喊

利申269c

以為自己開post 因為我都係走左嫁269c 重要等左十分鐘